是靚午 咖哩炸雞強包飯

講講味道先
炸雞皮薄 很嫩很大舊
咖喱唔辣 因是日式 很多料很喜歡（但更喜歡印式）
個強很靚
半隻熟如果係糖心蛋更好
粟米冇食掉q左
面屎湯唔夠熱但都多料
食完胸肌很c伏

邊個負皮我

唔好抄人啦，比啲個人風格好無？

我係印仔老婆

做咩扮印仔

我很愛他

美過印仔

是